{"name": "Q\u00fcestionari B\u00fastia \u00c8tica i de Bon Govern", "export_version": "0.0.1", "editable": true, "export_date": "2017-10-14T11:41:42.367975Z", "steps": [{"questionnaire_id": "34e3d0f9-c329-461f-aa03-b596b9cad279", "description": {"ca": "", "es": ""}, "presentation_order": 0, "id": "967deb90-8340-417c-9eaa-bef46357377d", "triggered_by_score": 0, "label": {"ca": "Descripci\u00f3", "es": "Descripci\u00f3n"}, "children": [{"fieldgroup_id": "", "description": {"ca": "", "es": ""}, "multi_entry": false, "stats_enabled": false, "editable": true, "triggered_by_score": 0, "attrs": {"max_len": {"type": "int", "id": "aaeef160-b660-460d-a9de-bf4c3e888b89", "value": "-1", "name": "max_len"}, "input_validation": {"type": "unicode", "id": "a280806c-a8d7-45fe-9803-e94ffc23086b", "value": "none", "name": "input_validation"}, "min_len": {"type": "int", "id": "328d4ad3-e1d1-442d-9b4c-3e315aa2b66e", "value": "-1", "name": "min_len"}, "regexp": {"type": "unicode", "id": "5665a67e-fc76-4573-9797-7504491290f9", "value": "", "name": "regexp"}}, "id": "a2007e9c-31e4-438b-95ab-4acd04d0a04b", "step_id": "967deb90-8340-417c-9eaa-bef46357377d", "children": [], "instance": "instance", "hint": {"ca": "", "es": ""}, "required": true, "multi_entry_hint": {"ca": "", "es": ""}, "label": {"ca": "Assumpte", "es": "Asunto"}, "width": 0, "options": [], "y": 0, "x": 0, "preview": true, "type": "inputbox", "template_id": "", "triggered_by_options": []}, {"fieldgroup_id": "", "description": {"ca": "Feu una breu descripci\u00f3 dels fets i procureu no incorporar informaci\u00f3 que us identifiqui. Assenyaleu com podem verificar el que ens comuniqueu i aporteu tota la documentaci\u00f3 disponible sobre l'assumpte. S'aconsella facilitar la informaci\u00f3 sensible mitjan\u00e7ant un fitxer adjunt.", "es": "Feu una breu descripci\u00f3 dels fets i procureu no incorporar informaci\u00f3 que us identifiqui. Assenyaleu com podem verificar el que ens comuniqueu i aporteu tota la documentaci\u00f3 disponible sobre l'assumpte. S'aconsella facilitar la informaci\u00f3 sensible mitjan\u00e7ant un fitxer adjunt."}, "multi_entry": false, "stats_enabled": false, "editable": true, "triggered_by_score": 0, "attrs": {"max_len": {"type": "int", "id": "c579cd7b-fb30-431f-a866-43b399d5f5fa", "value": "-1", "name": "max_len"}, "min_len": {"type": "int", "id": "f725275e-0e9c-4dab-a391-381f6e0901d3", "value": "-1", "name": "min_len"}}, "id": "87d2f298-1cc5-462f-ba6a-3bdfeace85d9", "step_id": "967deb90-8340-417c-9eaa-bef46357377d", "children": [], "instance": "instance", "hint": {"ca": "", "es": ""}, "required": true, "multi_entry_hint": {"ca": "", "es": ""}, "label": {"ca": "Descripci\u00f3", "es": "Descripci\u00f3n"}, "width": 0, "options": [], "y": 1, "x": 0, "preview": false, "type": "textarea", "template_id": "", "triggered_by_options": []}, {"fieldgroup_id": "", "description": {"ca": "Les extensions admeses s\u00f3n: .pdf, .txt, -rtf, .doc, .docx, .odt, .xls, .ods, .gif, .tiff, .jpg, .jpeg i .zip. Per garantir l'anonimat, esborreu les metadades del fitxer.", "es": "Les extensions admeses s\u00f3n: .pdf, .txt, -rtf, .doc, .docx, .odt, .xls, .ods, .gif, .tiff, .jpg, .jpeg i .zip. Per garantir l'anonimat, esborreu les metadades del fitxer."}, "multi_entry": true, "stats_enabled": false, "editable": true, "triggered_by_score": 0, "attrs": {}, "id": "6f9143f8-0be2-4d9e-993b-05c064efcf36", "step_id": "967deb90-8340-417c-9eaa-bef46357377d", "children": [], "instance": "instance", "hint": {"ca": "", "es": ""}, "required": false, "multi_entry_hint": {"ca": "", "es": ""}, "label": {"ca": "Fitxers", "es": "Ficheros"}, "width": 0, "options": [], "y": 2, "x": 0, "preview": false, "type": "fileupload", "template_id": "", "triggered_by_options": []}], "triggered_by_options": []}, {"questionnaire_id": "34e3d0f9-c329-461f-aa03-b596b9cad279", "description": {"ca": "\u25cf Si preferiu no identificar-vos, no ompliu aquests camps i aneu al pas seg\u00fcent.\n\n\u25cf Si us identifiqueu, d\u2019acord amb la Llei org\u00e0nica 15/1999, de 13 de desembre, de protecci\u00f3 de dades de car\u00e0cter personal, us informem que les vostres dades personals s\u2019incorporaran al fitxer \"Comunicacions de la B\u00fastia \u00c8tica i de Bon Govern de l\u2019Ajuntament de Barcelona\", amb la finalitat de gestionar les comunicacions a la B\u00fastia \u00c8tica i de Bon Govern i d'atenci\u00f3 al p\u00fablic. Les vostres dades nom\u00e9s se cediran quan siguin requerides pels jutjats i tribunals en exercici de la seva funci\u00f3 jurisdiccional o per la Fiscalia en exercici de les facultats d'investigaci\u00f3. Consentiu expressament el tractament de les vostres dades per a la finalitat indicada. Podeu exercitar els drets d\u2019acc\u00e9s, rectificaci\u00f3, cancel\u00b7laci\u00f3 i oposici\u00f3, adre\u00e7ant-vos per escrit al Registre General de l\u2019Ajuntament (pla\u00e7a de Sant Jaume, 1, 08002 Barcelona), i indicar clarament a l\u2019assumpte \"Exercici de dret LOPD\". \n", "es": "\u25cf Si prefieres no identificarte, no rellenes estos campos y ve al paso siguiente.\n\n\u25cf Si te identificas, de acuerdo con la Ley Org\u00e1nica 15/1999, de 13 de diciembre, de protecci\u00f3n de datos de car\u00e1cter personal, te informamos de que tus datos personales se incorporar\u00e1n al fichero \"Comunicaciones del Buz\u00f3n \u00c9tico y de Buen Gobierno del Ayuntamiento de Barcelona \", con el fin de gestionar las comunicaciones en el Buz\u00f3n \u00c9tico y de Buen Gobierno y de atenci\u00f3n al p\u00fablico. Tus datos s\u00f3lo se ceder\u00e1n cuando sean requeridos por los juzgados y tribunales en ejercicio de su funci\u00f3n jurisdiccional o por la Fiscal\u00eda en ejercicio de las facultades de investigaci\u00f3n. Consientes expresamente el tratamiento de tus datos para la finalidad indicada. Puedes ejercitar los derechos de acceso, rectificaci\u00f3n, cancelaci\u00f3n y oposici\u00f3n, dirigi\u00e9ndote por escrito al Registro General del Ayuntamiento (plaza de Sant Jaume, 1, 08002 Barcelona), indicando claramente en el asunto \"Ejercicio de derecho LOPD\".\u200b\n"}, "presentation_order": 1, "id": "969879d1-fd4e-45aa-ba27-ef3c27463df6", "triggered_by_score": 0, "label": {"ca": "Identificaci\u00f3", "es": "Identificaci\u00f3n"}, "children": [{"fieldgroup_id": "", "description": {"ca": "", "es": ""}, "multi_entry": false, "stats_enabled": false, "editable": true, "triggered_by_score": 0, "attrs": {"max_len": {"type": "int", "id": "6c865553-e7b0-4cb1-aa22-c1bbaa2493d9", "value": "-1", "name": "max_len"}, "input_validation": {"type": "unicode", "id": "2330dc10-8855-403d-9e12-7b7019e2eb76", "value": "none", "name": "input_validation"}, "min_len": {"type": "int", "id": "1d1ebf91-764f-4021-91a7-59fb5be63a77", "value": "-1", "name": "min_len"}, "regexp": {"type": "unicode", "id": "697d1678-9ca9-4000-afce-7407dc5ed56f", "value": "", "name": "regexp"}}, "id": "31ba04f2-5909-43e3-be69-2553c2c7d965", "step_id": "969879d1-fd4e-45aa-ba27-ef3c27463df6", "children": [], "instance": "instance", "hint": {"ca": "", "es": ""}, "required": false, "multi_entry_hint": {"ca": "", "es": ""}, "label": {"ca": "Nom i Cognom", "es": "Nombre y Apellido"}, "width": 0, "options": [], "y": 0, "x": 0, "preview": false, "type": "inputbox", "template_id": "", "triggered_by_options": []}, {"fieldgroup_id": "", "description": {"ca": "", "es": ""}, "multi_entry": false, "stats_enabled": false, "editable": true, "triggered_by_score": 0, "attrs": {"max_len": {"type": "int", "id": "eb3d60f9-2135-45ed-be56-b12eb6e78027", "value": "-1", "name": "max_len"}, "input_validation": {"type": "unicode", "id": "475592e4-a5c4-4429-aa47-0ca0bdfa2dd6", "value": "none", "name": "input_validation"}, "min_len": {"type": "int", "id": "aab43793-3087-43e3-b2c6-5444303b646a", "value": "-1", "name": "min_len"}, "regexp": {"type": "unicode", "id": "38229b86-b39f-441e-b891-02be44e6be6b", "value": "", "name": "regexp"}}, "id": "832ca45f-558c-4255-a610-df1d16427c36", "step_id": "969879d1-fd4e-45aa-ba27-ef3c27463df6", "children": [], "instance": "instance", "hint": {"ca": "", "es": ""}, "required": false, "multi_entry_hint": {"ca": "", "es": ""}, "label": {"ca": "NIF o n\u00famero de passaport", "es": "NIF o n\u00famero de pasaporte"}, "width": 0, "options": [], "y": 1, "x": 0, "preview": false, "type": "inputbox", "template_id": "", "triggered_by_options": []}, {"fieldgroup_id": "", "description": {"ca": "", "es": ""}, "multi_entry": false, "stats_enabled": false, "editable": true, "triggered_by_score": 0, "attrs": {"max_len": {"type": "int", "id": "ff0bd7a3-82c5-43be-9db1-1faa37b484af", "value": "-1", "name": "max_len"}, "input_validation": {"type": "unicode", "id": "baebfd9e-c44b-45a2-a862-d3a99c976931", "value": "email", "name": "input_validation"}, "min_len": {"type": "int", "id": "d5beaee1-7d6c-4c77-8406-e7ff725975f2", "value": "-1", "name": "min_len"}, "regexp": {"type": "unicode", "id": "1cfa706f-c42b-4a75-96be-3206e42efff7", "value": "", "name": "regexp"}}, "id": "9ed07b89-1fb2-452b-8d1b-f4e6aa820506", "step_id": "969879d1-fd4e-45aa-ba27-ef3c27463df6", "children": [], "instance": "instance", "hint": {"ca": "", "es": ""}, "required": false, "multi_entry_hint": {"ca": "", "es": ""}, "label": {"ca": "Adre\u00e7a Electr\u00f2nica", "es": "Direcci\u00f3n electr\u00f3nica"}, "width": 0, "options": [], "y": 2, "x": 0, "preview": false, "type": "inputbox", "template_id": "", "triggered_by_options": []}, {"fieldgroup_id": "", "description": {"ca": "", "es": ""}, "multi_entry": false, "stats_enabled": false, "editable": true, "triggered_by_score": 0, "attrs": {"max_len": {"type": "int", "id": "b7c699c4-5822-44a2-9936-ebad4975406a", "value": "-1", "name": "max_len"}, "input_validation": {"type": "unicode", "id": "acf1a003-90ae-4af2-976a-ebd257c49a5a", "value": "none", "name": "input_validation"}, "min_len": {"type": "int", "id": "465ac1ed-e39d-47d5-9dd4-2d0ab952cc6c", "value": "-1", "name": "min_len"}, "regexp": {"type": "unicode", "id": "340bc0eb-7ab9-44f5-8eee-0c4a4fc68183", "value": "", "name": "regexp"}}, "id": "183b93e7-e1ce-4e4a-bf4f-bf7ae346c5de", "step_id": "969879d1-fd4e-45aa-ba27-ef3c27463df6", "children": [], "instance": "instance", "hint": {"ca": "", "es": ""}, "required": false, "multi_entry_hint": {"ca": "", "es": ""}, "label": {"ca": "Tel\u00e8fon", "es": "Tel\u00e9fono"}, "width": 0, "options": [], "y": 3, "x": 0, "preview": false, "type": "inputbox", "template_id": "", "triggered_by_options": []}], "triggered_by_options": []}, {"questionnaire_id": "34e3d0f9-c329-461f-aa03-b596b9cad279", "description": {"ca": "\u25cf La presentaci\u00f3 de comunicacions a la b\u00fastia implica acceptar les seves normes reguladores disponibles al peu de p\u00e0gina,  aprovades per acord de la Comissi\u00f3 de Govern de 6 d'octubre de 2016, especialment les condicions d'\u00fas.\n \n\u25cf La persona que fa la comunicaci\u00f3 \u00e9s responsable de l\u2019\u00fas incorrecte de la b\u00fastia \u00e8tica i del contingut de les comunicacions formulades. L'Ajuntament de Barcelona restar\u00e0 exempt de tota responsabilitat. \n\n\u25cf No es poden formular comunicacions amb una finalitat diferent de la prevista a les normes reguladores de la b\u00fastia, que vulnerin els drets fonamentals a l\u2019honor, a la imatge i a la intimitat personal i familiar de terceres persones, que siguin contr\u00e0ries a la dignitat de la persona o que lesionin la legislaci\u00f3 de protecci\u00f3 de dades de car\u00e0cter personal. \n\n\u25cf En cas de litigi entre la persona que fa la comunicaci\u00f3 i terceres persones, l\u2019Ajuntament restar\u00e0 exempt de qualsevol reclamaci\u00f3, demanda o dany de qualsevol naturalesa relacionats amb el litigi. \n\n\u25cf Les comunicacions no comporten, en cap cas, la formulaci\u00f3 d'un recurs administratiu, ni l'exercici de qualsevol acci\u00f3 o reclamaci\u00f3 a la qual tinguin dret les persones que les formulen. \n\n\u25cf Les recomanacions formulades per l'\u00f2rgan gestor de la b\u00fastia s\u00f3n tr\u00e0mits no qualificats i no s\u00f3n recurribles. Les recomanacions tenen per finalitat millorar la gesti\u00f3 p\u00fablica, no declaren l'exist\u00e8ncia de responsabilitat ni de vulneraci\u00f3 de l'ordenament jur\u00eddic.\n\n\u25cf L\u2019\u00f2rgan gestor de la b\u00fastia podr\u00e0 requerir qualsevol altra informaci\u00f3 que pugui tenir qui la presenti. L\u2019Ajuntament no est\u00e0 obligat a retornar la documentaci\u00f3 que es pugui presentar amb la comunicaci\u00f3.", "es": " \u25cf La presentaci\u00f3n de comunicaciones en el buz\u00f3n implica aceptar sus normas reguladoras disponibles en el pie de p\u00e1gina, aprobadas por acuerdo de la Comisi\u00f3n de Gobierno de 6 de octubre de 2016, especialmente las condiciones de uso. \n\n\u25cf La persona que hace la comunicaci\u00f3n es responsable del uso incorrecto del buz\u00f3n \u00e9tico y del contenido de las comunicaciones formuladas. El Ayuntamiento de Barcelona quedar\u00e1 exento de toda responsabilidad. \n\n\u25cf No se pueden formular comunicaciones con una finalidad diferente de la prevista a las normas reguladoras del buz\u00f3n, que vulneren los derechos fundamentales al honor, a la imagen y a la intimidad personal y familiar de terceras personas, que sean contrarias a la dignidad de la persona o que lesionen la legislaci\u00f3n de protecci\u00f3n de datos de car\u00e1cter personal. \n\n\u25cf En caso de litigio entre la persona que realiza la comunicaci\u00f3n y terceras personas, el Ayuntamiento quedar\u00e1 exento de cualquier reclamaci\u00f3n, demanda o da\u00f1o de cualquier naturaleza relacionados con el litigio. \n\n\u25cf Las comunicaciones no comportan, en ning\u00fan caso, la formulaci\u00f3n de un recurso administrativo ni el ejercicio de cualquier acci\u00f3n o reclamaci\u00f3n a la que tengan derecho las personas que las formulan. \n\n\u25cf Las recomendaciones formuladas por el \u00f3rgano gestor del buz\u00f3n son tr\u00e1mites no cualificados y no son recurribles. Las recomendaciones tienen como objetivo mejorar la gesti\u00f3n p\u00fablica, no declaran la existencia de responsabilidad ni de vulneraci\u00f3n del ordenamiento jur\u00eddico.\n \n\u25cf El \u00f3rgano gestor del buz\u00f3n podr\u00e1 requerir cualquier otra informaci\u00f3n que pueda tener quien la presente. El Ayuntamiento no est\u00e1 obligado a devolver la documentaci\u00f3n que se pueda presentar con la comunicaci\u00f3n."}, "presentation_order": 2, "id": "3c53b36d-eb21-4dac-9a01-a0c254519431", "triggered_by_score": 0, "label": {"ca": "Condicions i Regles d'\u00fas", "es": "Condiciones y Reglas de uso"}, "children": [], "triggered_by_options": []}, {"questionnaire_id": "34e3d0f9-c329-461f-aa03-b596b9cad279", "description": {"ca": "", "es": ""}, "presentation_order": 3, "id": "5e37219f-8f9e-4481-8deb-cdbbb3104928", "triggered_by_score": 0, "label": {"ca": "Acceptaci\u00f3", "es": "Aceptaci\u00f3n"}, "children": [{"fieldgroup_id": "", "description": {"ca": "Per tramitar la comunicaci\u00f3 cal acceptar les condicions i regles d'\u00fas de la b\u00fastia.", "es": "Para tramitar la comunicaci\u00f3n hay que aceptar las condiciones y reglas de uso del buz\u00f3n."}, "multi_entry": false, "stats_enabled": false, "editable": true, "triggered_by_score": 0, "attrs": {"clause": {"type": "localized", "id": "9a8651d3-ea98-494a-b9a1-2ab01e10db4d", "value": {"ca": "", "es": ""}, "name": "clause"}, "agreement_statement": {"type": "localized", "id": "c0e16b7c-417f-4749-a3eb-9342cad18b7e", "value": {"ca": "En marcar aquesta casella, accepteu les condicions i regles d'\u00fas de la B\u00fastia \u00c8tica i de Bon Govern.", "es": "Al marcar esta casilla, aceptas las condiciones y reglas de uso del Buz\u00f3n \u00c9tico y de Buen Gobierno."}, "name": "agreement_statement"}}, "id": "27c07684-7bc6-4151-80d9-2b6160211f13", "step_id": "5e37219f-8f9e-4481-8deb-cdbbb3104928", "children": [], "instance": "instance", "hint": {"ca": "", "es": ""}, "required": true, "multi_entry_hint": {"ca": "", "es": ""}, "label": {"ca": "Validaci\u00f3", "es": "Validaci\u00f3n"}, "width": 0, "options": [], "y": 0, "x": 0, "preview": false, "type": "tos", "template_id": "", "triggered_by_options": []}], "triggered_by_options": []}], "id": "34e3d0f9-c329-461f-aa03-b596b9cad279"}